大家幫幫手。正係推d有用post

見到d篤灰，屌人on9，分化既post

頭幾個試下回：屌你老母，on9 post唔洗理

之後手足都唔好理佢啦

主力推返對d有建設性既post

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

借位，thx
香港人，共勉之。(長文)

同意
見到班冷氣苦行失敗撚真係

你做乜鳩